[I/A] King's Raid #56 點解我又中1001...專又唔見我中...

Server【Asia】

新手巴絲唔好亂入公會
要入就入Lihkg公會
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

King`s Raid(簡稱KR)
橫向類型遊戲
戰鬥畫面打擊感強，角色精美
技能、職業種類多各有用途
玩家可以組合屬於自己既隊伍

ANDROID

IOS

所以攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 新手入門
【最新收錄 底已被起 巴打嘅完美材料攻略】

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact，英文版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

非洲人留名

賺錢大法
得閒又等錢洗既你,儲夠幾百萬(八百萬差唔多)
就可以不停抽11抽(藍色11抽,課長當然可以課金抽紅色11抽)
任務去到30,億萬其實唔難

買左洗頭艇準備偷渡歐洲留名
BTW 玩左咁耐都冇抽過物理角專
等抽到第一把再決定玩唔玩

英文公告：
韓文公告：
殘中翻譯：

[維護更新] 12月21日維護更新內容(12.21更)
維護期間無法登陸, 請提前下線準備

新服裝

聖歌隊冰法/聖誕薩滿/聖誕吸血鬼/魯道夫龍弓

聖誕棺材/胡桃夾子特奧/聖誕毒奶/聖誕扇子

新英雄

===藍色暴風 -- 索尼婭===

職業: 騎士
專武: 暴風之眼 雅娜迪斯--觸電狀態延長2s, 自身每次普通攻擊觸電狀態的敵人時所有技能CD -1%
奔雷強擊 -- 對前方範圍內的目標造成魔法傷害並設置電場3s, 電場造成10次魔法傷害, 每次都有一定機率造成擊暈0.5s
雷電之力 -- 消耗20%體力增加自身攻擊力與防禦力15s, 期間普通攻擊將有一定機率對隨機2個目標造成追加魔法傷害並擊暈0.5s
電擊爆發 -- 攻擊自身圓形區域內的目標造成3次魔法傷害, 之後引爆電擊造成3次魔法傷害並擊暈5s
觸電-- 攻擊時對非觸電狀態的目標註入電力增加其所受魔法傷害10s, 電力疊加至30層後目標將受到魔法傷害並進入7s觸電狀態, 觸電狀態下的目標受到擊暈時間將延長並增加受到的魔法傷害

===服侍藍色之人 -- 米莉安===

職業: 暗殺者
專武: 無限加速力芬緹娜--普通攻擊時有10%概率在5s內攻擊速度+200, 並對魔法防禦最低的敵人造成攻擊力100%魔法傷害且賦予5s標記狀態. 此攻擊優先攻擊有標記狀態的目標
發現標記 -- 攻擊魔法防禦最低的敵人3次造成魔法傷害, 最後一擊將對目標造成標記狀態, 標記狀態無法被解除
警惕保護 -- 對目標與其周圍目標造成魔法傷害, 同時移動到除自身外物理防禦最低的隊友身邊並給其與自身生成護盾, 護盾狀態下免疫狀態異常, 無隊友時不會生成護盾
暗殺 -- 攻擊體力最低的目標造成魔法傷害並回到距離最遠的隊友身邊, 對boss追加造成無視防禦傷害. 用此技能殺死目標時發動技能"警惕保護"
標記射殺 -- 存在標記狀態的目標時增加自身攻擊力, 並且所有技能優先攻擊被標記的目標

===白銀之信賴 --- 斯卡勒===

職業: 戰士
專武: 矜持之劍 純白之巴羅娜--每個CD中的技能增加自身8%傷害
停下! -- 攻擊自身前方範圍內敵人造成物理傷害並擊倒3s, 回复傷害值20%為自身體力
這是正義! -- 解除我方所有減益效果, 驅散敵方所有增益效果並造成物理傷害且減少MP
矜持之劍! -- 攻擊目標造成3次物理傷害並爆發劍氣對前方直線範圍內的敵人造成物理傷害且造成5s失明
戰場女神 -- 增加自身所有暴擊抵抗, 普通攻擊有一定概率造成追加物理傷害並擊暈目標1s

榮耀聯盟
- 榮耀聯盟開啟排位系統
- 開放時間變更為 19:00~22:00 (參照各服務器時間)
- 不再顯示對方ID, 戰鬥開始後才會顯示
- 禁選UI改善

- 增加每日榮耀聯盟挑戰任務

被詛咒的瓶子

- 瓶子圖片變更
- 灌滿瓶子所需體力降低(100/800/8000), 鑽石獲得量相對增加(2/5/20)
- 裝備瓶子時被擊暈概率變為80%, 攻速增加概率變為20%
- 發動副本變更為普通副本, raid副本, 需要消耗體力的活動副本
- 被詛咒的瓶子可被出售, 請注意. 灌滿後無法出售
- 背包內原被詛咒的瓶子將消失, 新的被詛咒的瓶子將通過郵件發放
- 維護前背包內灌滿的瓶子鑽石收益x2
- 維護前仍然裝備的瓶子在裝滿後鑽石收益x2, 若裝滿前卸下將獲得新瓶子
- 根據維護前所開啟的瓶子的數量將獲得鑽石補償, 每個被開啟的小/中/大瓶子將補償15/39/80個鑽石

BUG&其他
- 故事回放中取消聊天欄顯示
- 修復了查看好友英雄裝備時詞綴與附魔顯示不正常的問題
- 修復了德女使用技能2後自身陷入狀態異常時無法造成技能效果的問題
- 修復了魅魔技能2, 譚雅技能1的無敵時間長於動作時間的問題
- 部分道具同時打開上限增加為500個
- 777禮包轉移至EVENT禮包欄
- 增加葡萄牙(巴西)語
- 其他

活動內容
聖誕特別禮物2
販賣時間: 12月23日 僅一天
販賣內容: 售價2000鑽石, 僅可購買一次. 包含
隨機專武券 x1
不知名符文(古代) x3
金幣 x200W

新服裝7折
活動時間: 12月21日維護後 ~ 12月27日23:59:59 (參照各服務器時間)
活動內容: 新服裝7折

新英雄禮包
販賣時間: 12月21日維護後 ~ 12月27日 23:59:59
販賣內容: 新英雄禮包 (每個英雄禮包只可購買一次)
*已經購買了新英雄的無法購買新英雄禮包

新英雄鑽石抽出率up
販賣時間: 12月21日維護後 ~ 12月27日 23:59:59
販賣內容: 新英雄標籤下鑽石抽專武遺物出率翻倍

年末GM禮物
活動時間: 12月11日 ~ 12月21日
活動內容: 每日每個hot time時間內額外贈送500體力, 每天共領額外1000體力
* 體力將通過郵件發放, 當天未領取將消失

經驗&金幣禮包販賣期延長
原販賣截止日期: 2017年12月31日
現販賣截止日期: 2018年2月28日

特惠體力藥水開賣
活動時間: 12月21日維護後 ~ 1月10日23:59:59 (參考各服務器時間)
活動內容: 販賣特惠體力藥水, 30鑽/個, 活動期間最多可購買99個

都係大小姐 都有女僕跟身 但個女僕咁流...
P姐勁到爆晒廠果喎

認真: 電人係咪可以定到死? 好似唔係好得

^^^^^^^^^
SONIA係唔可以定到死呀, 但都算重CC
REDDIT有人話試過用THEO+SONIA可以HANDLE WB1成條CC BAR

in 自選 we trust

終於copy完 幾頁野 template又冇

唔想用THEO...
想P姐同大劍一齊出...

因為冇毒奶 加冇毒奶專
所以想等抽到物理角專 之後再用自選換毒奶專

活動都就完點放Template

好好把握最後一日up
利申 用埋岩岩開到個張10抽券 乜春都無

我都四換一左毒奶

我有毒奶專...但我冇大劍...

如果有交易系統就好了

我arena 夠分換毒奶專

係呀 我想要大劍...
一個技cd加8%攻好yeah 好似係...

新POST留名

琴日10抽2個面具
今日10抽乜柒都冇

G巴有物理角心水?

應該唔會出 出左無人會課專返黎

地精換All

我地都只係FF啫...

其實大劍輸出咁低
加攻好似作用不大？

新post留名

大劍輸出好低? 邊樹睇?

可能淨係pve低掛

物攻我不嬲用緊selene

多謝湯丸巴，真係用空身蜘蛛女過左62

湯丸

當年年少無知T3左隻Fluss黎過

過到就得啦

有冇人打龍

將光法把專升返到＋８０先發現同aisha差唔多攻

啱啱打緊

湯巴 我都用空身VISKA過左

x絲上水啦，miri pvp咩感想？

湯巴光環
岩岩用多次樹妹過左

雖然過唔到 都一齊拜先

樹妹點過到，巴打可唔可以講講

frey, cleo, jane, viska
想問咁砌會有乜唔好?

無UW

T4 perk 點最右個個 毒5層會remove positive effect
去到差唔多100 stack 放3技 之後過唔過到就睇你隻dps夠唔夠力水
因為狂暴第2次既話樹妹應該未cd好

走jane 入sonia

等buff

好似好多人中左伏

T4同我距離有d遠 ，都係乖乖地去買viska

點解P姐咁勁 miri咁雞...
利申: 有P姐 冇miri

viska 應該易好多
我咁岩有樹妹先廢事再買

有冇巴有用連專大劍可以講下感想?
想買

miri係arena坦到幾耐。

我唔係中佢專都唔會溝佢

想買...我女僕控...
但要入左大劍同女帝先 pvp成日比人屈真係好尻谷氣

女帝好似唔係用黎PVP

唔係 純粹想搵多位類似aisha嘅狂人 女帝啱晒

諗緊學佢谷高d攻開場秒一隻

成日都快死過epis

4星專 2星香水

條友隻隻都T5...

個個都lailas有冇咁易秒

(衰過)新手留名

笑死 (衰過)

其實都係

我都有2星春水

LAIAS劈友嘅話 t3~t5揀乜?

覺得唔好咁快諗pvp先 同埋你就算買完都無咁快升到

1支都無

我連TOC61都未過到呀

我...玩左好耐喇...雖然棄過一陣...

課重佢

咪玩啦刺巴

1支都無+1

2支

支春水好似要二星先夠一粒藍

就黎升到大奶T3，再試過

一開場秒左隻epis

試下玩血戒，cross pumpkin，做輔助會點

返工留名

不過我個team冇乜cc
驚拖唔到咁耐

如果selene有件4正屬裝想換1個屬做lifesteal 既話換走邊個好

Crit

但計埋自己d增傷同加攻就差幾皮

新po留名

射LIN裝最彈性
Crit好似50%左右已經夠

T5 你揀S3暈定加攻

Selene本身職業150 T2Perk 150 S3 300 Rune 200 其實淨係需要兩條crit (好似係)

T5你指光定暗？
我簡暗

crit只需去到50%
前提係你隻射Lin去到T3

係Reddit見人講啲Perk揀曬減技耗魔
打算升Mir上T5諗緊點揀好

我平時出完1技就等魔出3技 冇機會出2技
所以我2技點左+40%

hi bro ,入黎打個招呼先

crit只需去到50% 前提係你隻射Lin去到T2

玩左2個半月都係得8個artifact
唔計面具

玩咗8個月得垃圾同面具

多過我啦師兄

我玩左４個半月都係１１個

姐係T4揀咗Assassination light？
揀1技暈有無得搏
30%暈1秒 T5 三技又暈5秒

兩個南瓜，一粒星，鏡，兩粒骰，扣魔匕，戇鳩書一本

如果唔洗咁多crit既話係咪可以換啲穿透落去

想要南瓜

想要鏡

其實香水0星好似無咩用

有冇T7 BD

Carry me senpai

受唔起

而家我砌到咁既數，用咗兩個crit，有一個穿透應換做atk，但未打到啱，留意atk先係最優先

其實penetration係點計

以前唔知邊個巴講過係減對面防
例如400 就係減對面40%防喎
即戴頭盔 好似係 除非唔係

仲有冇位

Pen好似有個Cap係五百到

兩張七日boost 仲未用

T4減cost我覺得好d

邊個開場

過450之後10pen < 1%

酋長開

無人開我開

Btw 申左你好友

咁入酋長

開左

酋長咩id

TWY

Mini Unique Weapon Random Package 聽日有得賣
抵唔抵玩?

歐洲人咪抵買,非洲人要三思

即係叫我收皮咪玩...

非洲人真係課石好過，起碼有非洲券

之前成日係Game同直播/片搵有無人用佢都唔見
難得見你T5咗所以想問吓
麻煩曬

返工放工又一個post

多謝兩位大大carry bd

多謝酋長carry

Btw 酋長隻光法perks 係點咩？

唔想用data睇 有冇人睇完話我知佢講咩

TOC62 AISHA用家表示好Q難攪, 一斬眼就100STACK VISKA都清唔切/後期會死
扣起3技等佢個STACK慢D, 我DPS又唔夠快殺

1. 有舊英想要就買T1pack

2. UW箱大伏

從預覽見到佢用疑問句t1 hero ticket worth it我估佢係想分析值唔值得買

同為Aisha苦主，你隻坦副攻奶係咩

1-4-2-1-1

我唔算carry啦

我CLAUSE T2 + VISKA 41LVL + AISHA + T3FREY
有隻T4 P姐係手, 但全攻裝坦唔到, 仲有隻T3 LAIAS, 物攻BOSS冇放出黎用

你隻光法好大力

其實呢下唔關AISHA DPS事, 而係佢D技擊中數高, 個STACK太快

唔關我事都拜下

咁你試下唔好用Aisah轉P姐戴面具，我消咗Buff用Aisha照殺到

有幾大力 想知

有冇引象你滿魔LASER一轉佢幾多血
或者會唔會幾記得你AISHA打呢關DPS幾多
如果係唔夠攻,我就廢事再試

大把人大力過我果隻啦

真係好有用既資訊

一陣有key我打一次，我記得T2 坦 T3奶 加隻49蜘蛛妹 T5 1星專Aisha戴40%面具打，消咗一次Buff就完場

有無人知揀舊英係咪肯定比返足咁多Fragments你

5000石買到隻T1英可以幫你慳返當你由3上T1嘅料，總共千幾料+1粒花花石，未3星到T1嘅升T錢
如果你有英升抵到爛，無嘅話就自己衡量下

仲有張3星同5星卷 都唔知買唔買好

笑到仆街

GeminiPT
Between Aisha and Luna?
Better delete your game and restart new account, both crap.

其實岩一D本身冇PVP英既人沖一隻PVP舊英

有課其實可以買，0課就自己諗諗

關我事，岩先比酋長carry
大佬

我都係未用....

時代既眼淚

luna 0星專都成日有衝動想碎左佢。。。
不過碎左佢就無mdps打戰士技書

唔好太信我
我只係個小課廢物

+1
唯一一隻魔攻

有無人試過？

應該已有的英唔俾揀

聽人講可以揀 但變左俾fragments你 但實際數量幾多就唔知

填左表

睇錯，自月尸

佢係揀隻英一黎已經T1, 唔係俾碎你升

應該係由2/3星開始計比足你

dblaze596• 215d
They put the change in because of the 5* ticket event. For that one, you get 450 fragments each for that class.

Not sure how many you get for the 3* ticket.

I highly recommend that you pick a new hero.

係咁揀隻T5咗既咪fat fat

有無得將隻Asiah變返做T1

咁佢最多咪比到T1比你

可以既話我想佢變返做5*卷

5000石買千零碎值咩

應該係佢比T1英嘅就計返你揀嘅職3星上到T1嘅材料
依個好似都市傳說咁 一直都唔敢試

3星我都照殺 雖然我冇

T1應該接近2千料同粒無限石

(300+280+70)*3

唔抵啦

新post留名
#55好似冇入過

55一追post就見到人曬命

第一次真block人...

如果刷到7關素材就唔抵，開3次黑科技已經多2250料，都係用3300石

新一集
好搞笑

終於過撚左TOC62 唔要隻VISKA, CLAUSE P FREY LAIAS攪掂左 用SEAL CHAIN

隻VISKA白用左張5星卷

好似唔係大小姐黎
本身係人造人，畀人養做殺手
細個走甩左，畀某孤兒院執左
過左一排又走左，好似都係做打手嗰類，啲雷魔法勁到某座塔啲魔法師都驚
最後有啲迷失，唔知自己想做咩，又走返左去孤兒院，校長介紹左同樣唔知想做咩嘅飛標女跟佢

好似係，細節唔記得太清楚，詳上返官網睇

依家先見到
客咩氣，係咁多位巴打勁勁先過到，我0課微薯無乜作用

好鍾意佢啲特效仔

之後有冇變大小姐就唔知

究竟點解Sonia 係騎？睇返故事，殺手同法師應該啱啲

可能係因為佢返左孤兒院之後想保護人

最緊要過到
你好似玩左一個左右就過到62

Sorry 害你白用咗張5星劵

有俾錢玩係快D
63又要HEALING REDUCTION
吹漲, 手上冇呢味野

配樂+字好正

我直頭冇消buff

唔關你事 你唔提我試下P姐做MAIN DPS我都唔會過到

5星劵我唔用都係放係度 我得新英專

我都冇消buff,用面具硬打

NYX + 面具打

夠DPS真係唔同啲

屌 冇bd裝luna升完t3好似仲廢左

但睇真d, 好似自己柒左
Mummy應該唔食面具

會咩?

其實會,D魔回唔切
T3 S2變4格MP

啲怪一散回魔回唔切dps會低

原來係咁

咁你應該手動剩係出S2
其他技浪費魔

治標唔治本

所以其實我既目的係求巴打carry

成班大佬都要企
那有人carry

有冇人bd

求床位一個

同求

[member]Cheuk[/member
求carry

想問下你地用咩ios模擬器？
呢隻驚長期掛真係好傷機 平板電腦都係

加密FAIL

ios有模擬器

得AN 模擬咋喎
綁FB 就可以係AN到玩

買一堆iphone當牆紙

又係時間打新PVP阻人時間

尋日你講完之後，真係有人特登唔襟ｏｋ

我又打
睇下會唔會揰到湯巴先

你遇到條友瘋狂拉布就係鳥

T5 bau

我都係比人咁對過先學佢

唔睇名以為洋介巴嚟

得一隻仔咋喎

洋介巴都冇佢咁有愛

u sure?

洋介巴最近狂升無J

佢單純J基佬套泳裝

我唔想

唔想理獸人

Hea人時間Hea到打完都唔知

其實獸人身材幾好

差２５００石先課到T1 PACK
諗緊課唔課，而課左又好唔好換隻LEO返黎

課黎PVP不如買SCARLET

新戰>正太

Why not both

T1 PACK又無SCARLET

無你都可以練啫
btw課

有石買SCARLET，點解唔買T1 PACK
6000點都貴過5000啦

LEO係PVP度幾多星/LV先有用?想保持住D1

唔係都係lv80 + T1架咩

咁咪5000買T1劵Leo，啲石你嘅你想點都得嘅

T1/T2/T4 睇資源

保住D1 你3星升40 Lv就夠，你靠佢起手出3技
但你課成咁樣打上Challenge都唔成問題，點解要屈就係D1

我裝又未齊,而且啲角色都係為推圖先揀

而且我唔睇重PVP, 感覺好難追

如果係咁一隻3星Leo夠你玩，我升5星都係因為想要12隻60lv打新pvp拎專碎先升

T1 80lv 啦最少
可以生存耐啲等對手出左技先再消佢技
例如arch frey bau

咁緊係越高越好，但如果巴打目標只係D1我又覺得唔使

泡服WB1 TOP1 係咪五星專

1月1號又有禮物 唔知會有乜呢

自選專，鳩估

第二果隻係唔係gladi

2018體

2018粉

又輸夠5場...

2018 GOLD

應該係

Mitra 竟然高傷過課長英

疊傷可以到200層

T1 ticket 換隻黎練好似唔錯

不過冇專，不了

BTW 佢係咪上PAVEL

尾四？應該係隻naila 黎 p amp +cc

係你地以為gladi真係萬能姐

Ch6卡關 連6-1第一關都過唔到
隊伍：lv55 Kasel lv50 Laia Frey
有無巴打教路 諗住Kasel前面頂無死 點知一開場死晒兩隻奶

升clause啦

魔法卡換隻DPS返黎

Kasel垃圾黎，你有無練clause?
同埋lv55打6-1好似都好勉強，練下先啦

50lv想打ch6 同埋淨係落3隻 我諗有啲難度

得3隻??

另外，卡關而前面又清唔到ch5 normal全3星應該做乜好？刷素材升裝？

有無人ＢＤ緊？
我想狂刷法師裝同耳環

其他得兩三星（留緊料升Frey上五星）

mitra冇3星都唔勁得去邊

我又想要法師裝 同血戒

刷住料等升星先

係喎把UW +P AMP
遲D練返隻先

我以為係有專優先 Clause無專

想要板甲/皮甲/orb/矛

但掛緊HT

MAIN DPS 黎講真係有專優先
男主算啦

男豬把專無３星都係垃圾，但根本好多巴打都唔會特登練佢
clause無專都可以照用，佢唔食專

咁我開野團算

HT 升緊柱叔

男豬專免費送比你唔係以為會係勁野呀嘛

升緊大奶 之後應該升蛋妹

體力水個數量不斷跌緊

係喎我都唔記得升埋大奶

卡6-1唔係男豬問題
係你成隊野有問題
1.基本陣容 坦+奶+輸出+support/sub dealer/amp
2.男豬的確唔勁 至少唔係隨便咁用
3. clause唔食專
用返clause+frey+2隻啦

自從用過有專同無專嘅坦之後我唔敢講坦唔食專

咁有一定好D嘅
唔影響core playstyle咪算囉

用kasel最大問題唔係坦唔到
係佢保唔到隊友,auto仲會害死

自從男盾有專後成個人精神左

聽日有5星券換maria 然後諗住買t1 pack 應該換坦定留券先升clause 等UW再決定

坦可以吸怪？未用過

男豬唔是坦

但你成隊嘢好似無輸出

clause+kasel+healer + phy dealer

唔好揀maria

有無T7BD

我得佢同theo專

Maria唔係magic dps咩 巴哈呃我

唔夠DAM的

邊個咁大整蠱

巴哈啲文舊到

咁寧願你揀Theo，但有無6000石買英

巴哈真係無乜活人

聽日會有

叫台仔玩英文介面嘅驚，大部份人都寧願唔玩

希望巴打無入錯台灣個邊既公會

係咪睇咗reddit個tier list

好彩你問一問
但如果你用Theo做dps都可以換埋聖母做sup cc嘅，咁啱你又有專

聽日係咪有新event?

係

台灣公會有咩問題
我之前比M巴踢左都有諗過去巴哈搵公會

上個月岩岩玩睇左舊版果個,2星券揀Lakrak, 3星券揀Arch, 5星券揀Aisha

你m巴踢

PVP ARCH STILL ARCH

真係好彩 如果換左t1就真係無仇報

呢到大家自己人唔明問啦
但係要睇左第一頁先

我都想試下打pvp對m巴咩技能都出唔到既滋味

有巴打中過伏

升到5星擺左係度,轉左用光法同P姐

你當佢毒奶1技無CD狂出咁應該差唔多

ARCH HIGHLIGHT

之前有眼殘過

可以有幾伏

無事，我哋習慣晒

台灣好多狗公

另外想問，聽日無maintenance係咪即係t day event會延長

係，話明係去到下次維護日

請教下，點解用Theo就用埋聖母？
發覺自己越玩越唔識玩

係
1點就出活動

咁都有得做狗公

因為佢有MARIA 專

有咩活動

刷HELL 7-9 直接用蛋蛋妹做補 刷得好快

其實係咁啱巴打有Theo + Maria有專先咁建議
如果唔係就都係跟返佢有咩專練咩人
加上兩隻魔攻，技又幾夾，兩隻都重cc但一隻可以做dps，一隻只可以做sup cc/ sup dps
當然巴打如果有任何意見都好歡迎大家一齊討論
最後都係嗰句，有愛>一切，人哋講乜自己都要諗下，參考下好鳥
入驚望下又好，入wiki望下又好，大約知佢4招技係乜先

我以為Maria有咩skill特別幫到Theo

是咪你發現咗佢用mod

有cc有增魔傷仲唔夠

可以幫佢出火

佢都皮包骨再比MARIA 揸到變人乾

我果晚岩岩入會用左百幾體就訓覺
第二日lunch開game就已經比佢踢左

咁即Maria啱配魔DPS吧
利申：未有魔DPS，但有Maria又有專

其實睇你自己需要啲乜
有專唔怕練嘅，但唔使太高T

所以專方捉佢用Mod都係佢中專第二日就Ban鳩咗佢

又回帶喇...

每個post 都要binc 一次

新手巴絲們請注意
記得去Shop > Event > 拉到最右邊搵 All Fragment 100
777萬有各升星料100粒，非常值得買
(逢每月1、16號重置，即一個月可以買兩次)

練好主隊先，都仲未齊裝

掛左兩粒鐘1-8都係得30支EXP水

頂 今個月課左鑽冇bonus
好想買t1包換隻蛋妹

7hell

兩隻廢打唔郁7HELL

咩呀邊有用mod嘖
呢Ｄ咁既辣殺驚洗乜用mod

有冇巴打準備1點買哂10個專武包

幫X絲集氣

最多咪課返啲進度

上次50箱0專
希望幫到你

祝你好運

星期一又可以課鳥

個個都唔買咁我都唔買了

咁練好一隊先，反正你遲早都會練，唔使急

我上次得一把M巴最鍾意既惡魔女專

唔好怯

最忌乜都升D分散資源
特別係零課/極輕課

等緊一隻魔攻DPS

練巴上次有無課

等睇佢幾錢先算
唔想一次課100美金咁多

2個鐘後有冇人驗血統

box? 無

想問下，長遠要有兩隻奶？
我有龍女，但冇專

泡服大把

Yes
今次歐歐佢

係,WB 兩隻走唔甩

買埋比我就包你要咩有咩

你唔洗驗都知啦

不了 已經對vespa無信心

Theo練得過嗎？有專
唔係而家練，未有角，問下啫，唔值得練就碎

我覺得個價同上次應該一樣
不過比你斬件唔買晒

勁

上次係6X定8X美金?

薄利多銷

85

值，3CC 可DPS 可增傷，邊度搵，雖然有J

想問下公會有位未

聽日放假有時間玩下

貴 都係諗諗先

係要兩隻奶，但唔建議龍女
依家嚟講，大奶(T3)、毒奶(T4)、獸人(T4)會比較適合
龍女唔係唔好，只係整體改高咗mp回復之後
龍女無咁必要，話就話佢有全體補+全體魔防+單體盾
但佢無全體盾+無全體加攻加攻速+無全隊免死一次
如果你唔係課長我會建議你玩大奶(T3)、毒奶(T4)、獸人(T4)比較適合
當然如果你好有愛可以升，我自己就升咗T5
如果有得比我揀返轉頭，我寧願練毒奶(T4)、獸人(T4)
但我練龍女嗰時未出毒奶，又無得咁計
都係嗰句，有愛>一切，人哋講咩參考下好鳥

好，咁魔DPS就佢
有J都冇法，Clause都有J

毒奶即係？

上次射左落海
唔再抽呢D垃圾箱

MEDIANA

三鹿奶粉

唔驗唔知非定歐

課金記得課埋洗頭艇偷渡丫

上次我射落海用左成個禮拜先回復返心情

我Feel到酋長要離棄我哋鳥

射咗好多咩

燈

咪85美金

好彩我都中左幾把

波波巴失蹤左四日

TOC 開到件ARTIFACT : upon attacking, 10% chance to recover 1 MP
好似好撚勁

佢月頭先曬佢用咗25%+8%升男槍3星專

連波波巴都棄

笑死

呢句野好似唔係第一次聽

尿壺

Burning Brazier of Elf
Upon attacking an enemy, there is a 10% chance to recover 1 MP.

係好勁，但我玩咗八個月都未見過佢，你歐鳥

勁得過我果把10%REDUCE 600MANA??

佢之前先日日瘋狂刷龍幣換拳王

棄驚潮
無咗佢打Hard應該又危啲

正.. 成個PERIOD 冇聖誕星抽返件好野都安慰D

搞到我依家覺得自己成個歐洲人咁, 驚陣間做傻事

希望佢單純棄驚而唔係有事

係咪爆左個肝要休養

有D料

我都未有聖誕星

至弊有CD 6秒
如果唔係用NYX都可以片片下

最後25小時

等消石活動

配埋cass 同女戰，瘋狂扣對面mp

屌早知一早唔好貪1-8過關經直接打7HELL拎經水升柱叔

刷到7 hell點解要刷番1-8

1-8 過關柱叔有經

隻驚回體好快

快都

輕鬆D
唔好比回滿體所以要玩黎綁死自己
唔係會好辛苦

但用體仲快

求其食水食到71LV 塞幾件垃圾裝比佢就夠坦7 HELL

就係唔夠水比佢上71

想問下打wb2係唔係有蛋妹會冇咁易死？
同埋龍女打wb2有冇用

有,免CC 回 M AMP

今朝fb睇過了

我仲以為你話係個Post見到M巴

但你的心每分每刻仍然被他佔有

我仍然堅信佢寫緊Email

Gay情四射

其實未刷夠料升高星時應該做啲乜 刷龍幣？

煲lv 打活動 搵人carry T7
問M巴寫email寫成點
等等

Lihkguild公告：
為免再次發生公會boss意外
星期六前請完全唔好用力打尾王
星期六前每次請送一隻最低lv嘅人入去

我會每日cap低傷害排名一次輸出過多者會先警告一次，再犯就直接踢.

最近洗裝好唔順利

刷料刷料同刷料
巴打唔洗咁快諗龍幣 低t既龍幣得幾百唔抵燒體

打boss打到比人炒魷真係吹漲...

煲lv係儲水嘅意思？

尾王一巴已車死我隻 Demia

係真煲lv 我做新仔果陣煲6-8 hard好耐

其實係刷咩料？係咪講緊升星材料？定係仲有其他料？

係呀 刷裝拆粉 賣裝賺錢

刷升星材料
同埋升爆角色既lv先 起碼到時打陰影勝算大啲

明白晒 唔該巴打

乖乖地去刷番hard啲石先

你D角暫時爆LV未?

依家嘅雙奶陣就係為左打kasel嘅五星陰影

Kasel未

應該唔洗雙奶 巴打你升隻dps入隊仲好啦 你似唔夠力多啲

其實佢英文唔好既話我可以代筆bor

咁既進度，光法epis p姐都有uw
簡設我有非洲卷，黎緊t1卷應該揀咩好

主打pve

X絲有冇發現到miri t5 係dispel行先定stun行先?

可以遲D用
你第一隊都成形

雙奶有assassin 就死得好慘
唔知幾時可以出多幾件UW呢⋯⋯ 好想要Artemia

又嚟新手運

其實真係有關要用雙奶

新手過完7 hell全三星都未試過要雙奶

因為我淨係練左一隻毒奶

前後矛盾，0分重作

明明你隻光法打曬

得6千石想買medi嚟升

JUST DO IT

幾隻ac都放哂自選(selector/arena)未用唔知升乜好

買啦買啦

準備28日.. 兩個十連, 好緊張

ARTIFACT PIECE 最後直路有850個
等睇又開面具

新POOL UP今日完

矛盾咩，m巴都做到你唔係唔得下話

依家面具好有用，可以用黎打CR

所以好緊張

概率UP無感.. 照當有UP咁抽

M巴點同，佢天元突破，課長都唔夠佢嚟

定買T1好
不過就冇得揀

唔抽咪唔緊張

差IG MARKS

歐冊留定位比你

咁有用咁我祝藍巴以後開襯抽襯都係面具

天元突破

決定今日遲少少訓
一點見證歐洲人覺醒

當然兩個都買啦

中咗Lorraine把專
遲下T1卷換佢好唔好
用緊SeleneT2 FreyT1有專 ClauseT1有專
同埋Tanya五星無專
請問換Lorraine嚟取代Tanya得唔得
事關而家卡係d Physical immune的關

快啲燈我

係1點抽先好講

你見完會寧願長睡不醒
定係你就係歐洲人

呢度啲人好有愛 我都留低我嘅祝福先

嗰時玩咗幾個都唔夠佢玩三日嚟，我差啲想搵窿捐

卡得關你應該都新手
新手唔好練刺住(EPIS例外)
我覺得轉得過

都話左上次射左落海今次唔抽

比你燈一燈可能單抽中專

你咁垃圾點同m巴比

燈係咩意思?

留低嘅係一份心意而唔係負擔

Epis點解例外 另外大家判斷應該T幾係咪齋睇perk有無用，第一頁好似話T1之後無common page嘅能力提升

對唔住啊咁多位大佬，我知錯喇

垃圾都好過用Mod掛

你竟然唔要一班巴打既祝福同心意

Buff完勁到痴線

我只係唔用mod既垃圾

竟然今日都想開LOOT BOOSTER 將光法升T4..

燈，又稱明燈，香港對財經分析員的貶稱，即股市或某股票的走勢跟他們的預測相反，連累散戶投資虧損。之後亦衍生至大型足球比賽中經常錯誤預測勝方及比分致賭徒損失慘重（如黃興桂及董嘉儀）。再後來更衍生至經常錯誤預測政治形勢的時事評論員（如蕭若元）。

開吧

我今晚都要開，無料合花花碎

明燈，又稱燈神，是指一些在賭博、股市或體育賽事結果下注或作出預測的人，但出來的結果往往和他投注或預測的相反。有些網民會刻意投注明燈預測相反那方，因此贏大錢。因此這些預言者就猶如佛家中所述的「苦海明燈」般，指引了萬千網民的財路。

被明燈點名的球隊，會被稱為被「祝福」；而漸漸明燈亦成為動詞，被明燈預言而大熱倒灶的球隊，被稱為「燈死」，而明燈的「命中率」則會被稱為「燈力」。

predict 黎講counter logic?

can confirm
epis 專起手個推得同4專起手 (Laias Aisha Gau Jane) 一樣咁快
不過可能aisha廢得濟

早排隔日boost 成個人朝朝勁虧

一路上連登感受歐氣,, 一路默默打料升T, 爽呀

升P姐T3先定光法T4先好

Itune gift card都入定

咁有明燈祝福係咪聽日單抽會抽到11把專

又向湯丸巴傷口撒鹽

岩先入多少少買埋艇著草過歐洲

請問下我手頭上的專仲有山王 Reina Arch Luna 新刺同Lorraine
T1卷換Lorraine係咪最好方法

祝酋長入冊成功

但呢到未有燈神顯靈

仲有半粒鐘會有好多歐洲人上水

閃人先

好彩我果陣aisha t2 跳船升luna先稍為無咁痛

不過兩個都係時代眼淚

比我就換Arch，PVE 佢個盾好好用
PVP屌佢老母見到就憎，所以你練佢就啱
Lorraine 都得嘅，但如果好似你咁有得揀就Arch實用同多用途啲

終於歐番次，2*專食1把0*上到3*

人神共憤

想課3000石 順便買埋Scarlet再駁下抽唔抽到專 碎左佢換佢把專武

大家唔好咁啦，非洲同鄉大家團結d

Aisha and Luna?
Better delete your game and restart new account, both crap.

有排都換唔到scarlet專

話完人垃圾仲可以咁歐

課多幾千石.. 直接依家去十連抽係你唯一出路

算啦抽唔到miri專點都唔算歐

仲有22分鐘完up 快啲課

得返20分鐘

課到抽中先好停手

衝呀

課佢老尾

20分鐘就有demia

miruru 仲有3日

個post1日都未夠就500幾

用lorraine唔該買套衫比佢先 如果唔係arch/luna

當事人努力抽緊

寫Email叫原廠整整佢好似好啲

多謝湯巴解答先，我再研究兩隻角d技
不過點解一定要買衫比Lorraine嘅 ？

原本個skin好樣衰 綠色一pat野唔知想點

等陣仲勁

離開公會係咪要等24粒鐘先可以再申請? 同埋七日冇得打GUILD RAID?

仲有幣會唔會清空嫁? 岩岩發覺個會長走左佬. 冇人開RAID俾我打

準備睇D巴直播

等陣我50抽一把專都唔中
仲唔哄動全城

等緊死線巴

t7 anyone?

係
幣就唔知鳥

jane clause (gau) aisha lorraine laias frey
t1換隻annette?

換住REAL DPS

隻

定升多隻dps?
lewisia/luna

唔好咁啦

SCARLET 升T動畫咁正

好想比佢踩

1:01 歐洲人衝啊

打緊dota

召喚課長

人呢

死線呢
我係到架
開黎見我

見到非洲難民衝哂去邊境想走

換乜都得，收返埋隻Aisha先

同佢打茄輪仲一臉厭惡咁

唔好講佢住
練邊隻新嘅好

泡菜味濃

你都可以

一定係Epis/光法

冇呀

0課垃圾不鳥

拎今日送既10抽 係完up之後終於中埋把新戰專

5倍UP有感

都係唔買了

屌 我未抽. 俾你搶先抽走左

湯巴stand by

死線呢

dead

己抽50箱
中一把MITRA專

無圖你話M巴返咗嚟都得啦

molamola 叫左快啲

你呢，你又唔抽

飲左頭啖湯

有專!入冊!

Cheuk. #106625【百抽八專】

開左BOOSTER.. 升埋光法T4先. 應該為我帶黎好運

最好就中兩把光法專. 跟住食兩把就2星上4星

原來有前科

禁得太快，冇cap到圖

好賤好頂癮#60720【八十抽五專依然不知足，第三粒星啦】

六把

好想瘋狂入冊 我唔出黎啦

嘩屌你呀酋長. .放棄成族人?

我已經記晒入個腦度

琴日抽埋最後個10連鳥

50箱?

酋長唔要我地啦

10個

我覺得自己係零

你係一

繼M巴被Ban後又一力作
變晒做難民

係龜頭 有條賓周

兩次加加埋埋100抽5倍箱
總共2把

我唔信

果個硬膠黎架

明眼人一看便知是移花接木

恭喜酋長離開非洲

好傻好天真囉

暫時最高價6把, 有冇其他大神出價

去歐洲行一轉姐，好快返黎

咁記得買手信

聽日我驚你Block人Block到手軟

升左隻柱叔上71,希望可以PVP上到MASTER

50箱出？ 機率有幾多 唔抵玩喎

So i purchased two of the UW sets ... how did you fare?

無人做死士。。我去。。

驗血,邊個同你玩

快手80啦

無水啊
窮到空樽都買唔起

唔信邪
開多5個紅箱

打埋呢場就開到
實中5把專呀

抽得過。。仲堅過岩岩新英up。。
10個箱。。唔敢講中幾多。。總知歐左

慎入

課金都要驗血 伏up驗左了 追曬全部10連都冇專

兩個十連,,, 換黎既係1滴, 2滴, 3滴眼淚

可唔可以講下點解我100抽得2把

100抽?唔係最多50個箱咋咩

你係咪抽錯箱呀

睇真啲其實得1.5把，嗰兩把碎得

我上次50抽1把
今次50抽1把

真係同人唔同命

有1把你仲唔多謝V社

正確黎講。。全部碎得。。

抽中龍弓把uw,想練隻黎打龍
龍弓係唔係最好嘅打龍dps?

有冇人抽0把墊我底呀
求下你地啦

無記錯既話。。我上次好似3把。。。

佢0星專你預佢=普通DPS嘅2星專(only刷龍，同唔係同npc英比)

差啲課左 thanks巴打

練巴墊我底OK?

練巴課得過。。去馬啦

thanks巴打 X 2

我都係 個人即刻冷卻左

唔洗客氣

不鳥 知自己事

我果幾把邊係有用

開始懷疑我個帳號冇可能抽中毒奶同sonia專
出過11把new hero pool嘅專武，1把毒奶同sonia嘅影都冇

講堅。。如果唔係依個月洗大左。。我一定課埋果40個箱佢

拎多粒

10個uw box 30專碎

借錢梗要還 咪俾錢中介

課啦，最多下個月食少啲

我就是成功的例子。唔課唔知非定歐

一ＳＥＴ箱幾錢？用緊模擬器睇唔到

9usd

洋介巴出現鳥

只有我長駐非洲，黑科技完瞓了

猶長又俾左９０美金 抵你中６把

唔會借。。張魔法卡cut左幾年鳥

題外話，呢隻嘢叫咩名

我唔課呢個呀

POP子

野比大雄

D圖你係邊度cap架

課唔課好 應該都係抽25個箱

課

在高登/連登其他POST搵

課啦做咩唔課

有幾多課幾多

原圖就係日本有個漫畫家畫的作品叫POP TEAM EPIC

Google大把

依家有粒一星既聖誕星， 岩岩抽多左兩粒，應該分兩粒用定合哂做一粒好
用得係pvp既arti 手頭上有解buff帶，mirror, pocket watch,angry pumpkin

留住pvp個個用好過你合

又追左

姐係長遠黎講整隻gladi返黎先得，但仲要搞把專比佢，諗起都頭痛

嬲嬲地碎把mitra專夠2000換epis專
兩把博盡佢

依條友隻點處理

恭喜曬

兩把自選換專移兩次都歐

咁呢個世界咪伙非洲人囉

做人知足好

30box 2把

10個盒1把專算唔算歐

恭喜，邊２把？

好在最後出番 唔係廢左張魔法卡佢

真心想問意見。。。

對唔住我收聲

毒奶 山王（250碎）

以後唔課啦再見

？？？？？山王都碎？

撞上了冰山

又矮又肥又男人

F

慘

咁你鐘意啦

新酋長 ？

點解參考我呢個慘敗的例子

放住先 非洲人好珍惜每一把專

90USD
點解要係我

屌那媽. 諗諗下課2萬石拎哂去十連抽冇咁嬲. 仲要好似冇咁貴

希望聽日有人可以汲取我既教訓

但個artifact 防唔到silence
順帶問，繃帶係咪都防唔到 同埋gau/scalet 係咪中左silence 都開到二技， 唔敢入場試

退款Ban帳

I know day feel

Agger
一把專都冇碎過，成日驚碎左把博，第時隻角色buff到上天又要整果把

我諗法就簡單好多
男專就碎

有d英就算buff幾勁都唔打算用就碎得

我就專一得多
上幾個月只要唔係心儀既角色都絕對會爆左佢

腦入面自動出現左幾隻

地 _

說服力+100

可以參考洋介巴嘅inn輪迴

始終都係忍唔住手，非洲人日常

施主請停手

個帳戶入面無錢啦實會停
呢年唔再課

等都等2018

我要今晚靜思一下先落到決定

笑撚死我

其實我仲有少少想課npc禮物box黎換拳王返黎
不過諗諗下真係over筆值，成百美金大概都只可以過半好感度

淨係溝佢返嚟用返龍幣法啦

其實個盒開出嚟有乜

一百美金過到半都幾抵， 好過抽垃圾箱

好感度道具

可能你唔知其實我勁懶 想用錢解決
真係一日要打幾多條bd先夠龍幣

最後一日決定棄隨機劵追10連抽

啱呀

你日日打，打夠千8幣最準備2億現金，咁差唔多鳥

所以真係好過抽垃圾

一百美金過半好感度就好啦

賤巴咪燈我

千8幣？
你指一千八百萬？

練把你個陣係狂打ＢＤ黎溝？

溝係

一條先得7488幣，要打2404條bd先夠

連專就3600-4000萬幣

真係好有恆心，我真係做唔到

5500左右d人勁到想嘔

其實有著數
打2404條龍再睇下有冇靚裝
塞到自己10幾隻角都齊裝
到時HONOR正式開就冇有怕

我一日都唔知打唔打到５隻ＢＤ

最麻煩係錢

想跟

係就一齊
(我得1張)

大家實抽到啫

溝完仲要用素材升
呢隻英真係好難溝

想問下t1卷係將已有既英t1定係點？同埋不論新定舊？
如果全部t1哂就無用？

聽日換蛋妹再t5佢先

打bd應該落邊幾隻？光法， 龍女做膽，之後睇下有冇物理輸出？有就p姐，冇就蛋妹？

你夠8隻有T鳥

直接揀隻t1英返黎，不過最新果6隻冇得揀

公告有寫去可以換到去邊隻英
換已有嘅英的話會由3星到T1嘅材料還返比你(好似係)
如果全部T1晒就無用?唔明依句問乜

未，計埋蛋妹都係得6隻，其中3隻t5

張t1卷想換山王/鳥人／mitra
不過得鳥人有專

你玩物理可以嘅，但係冷門到好緊要

咁緊係有幾高T放幾高T

成日覺得呢啲高星券換2星角色好似蝕左2000石

仲有jane
pvp 玩自爆

都岩既

P姐t4,蛋妹t5，感覺差唔多

全隊有T感覺會大啲

bd 成隊hype隻光法夠做啦

諗唔掂應該升龍女先好毒奶先好 想巴絲幫手比下意見

而家主要有 aisha (T4) 樹(T5) 柱叔(T3) 射lin(T3) Gau(T1) Epis (T1) 龍女 (T1) 毒奶 (4*)

龍女同毒奶都冇專 但arena夠分可以換一把

另外想問射lin 升到T3 再升上去個分野大唔大?

THX

毒奶一票
BTW domain左隻aisha佢

非定歐

唉...第一隻落重本就係升佢

又唔算真係好差嘅 諗住遲下升過隻MDPS

四把唔差啦
唔非又唔歐

實中架

心滿意足

淨係想要10抽劵真係出咗比我

20箱中多2張10抽

80抽

忍到就嚟爛手

咁忍得 痴拎線

又諗我果10下 伏up回水啊

0課係要忍到有活動先，UP不鳥
不過就嚟忍到內傷

唔忍抽左佢就一堆專

Frey Arch(uw) Scarlet(uw) Clause 全T2 之後升邊個到T幾
仲有P姐 Miruru(uw) T1
PvP有得換換邊把專

其實呢隻驚有無課差距唔大 非洲人嘅心得 真係做得幾好

唔忍抽咗可能0專棄咗呢
一定係P姐>Clause>Frey

非洲人唔敢課

P>Clause>Frey 係指升T定換專?
但係 pvp 定左 Frey Arch Scarlet Clause
P姐好似無位換

PVP其實你有Arch可以落Scarlet+P姐試試，唔落Clause

master上唔到challenger好慘

追晒post居然有人想碎毒奶專

有活動最緊要仆暈自己 飛哂啲得獎心得

可能要等啲challenger老手棄驚

Del lihkg個app就得啦
Event完左先裝返

係咪得D 商場活動

商城*

5000鑽個個買唔買得過？佢係幫你升一隻t1定比你選一隻t1

選一直直出T1

今次唔夠石就等下次啦
隻驚成日派石

痴線 7呀幾蚊玩5個歐洲箱 傻的嗎？

見完巴打中伏想課新手包就算

其實好似同上次一樣 只係今次分開10次買

Btw少左人打pvp
5500已經 master2

咩係新手包？T package?

Starter package

歐洲人玩先叫歐洲箱，我買個啲叫非洲箱

你地新入黎KR個批咁快已經有能力master 到 仲要星期五之前
小薯我真係灰

我每日輸足8場算

假設我budget得50美金 連埋本身上次課完有5美金淨
點課先最抵

最主要都係想買Scarlet 而家手上有3300石

入多1000美金入去最抵

無啦 最盡都係課咁多就算

課課佢

咁有d英打pvp 真係明顯勁d既

而家諗緊直接買5000石貪佢送多5000石黎買Scarlet同光法

買囉

非洲原住民抽埋最後22個紅箱都係冇聖誕星

我尋日最後14箱都冇星冇專...

成個活動抽咗43個紅箱，連10抽卷都冇中過

刺巴都幾非

D 巴退位讓賢比刺巴上位

日日買都冇中星中專

決定好買5000石加月包算 唔撚抽箱了

新酋長誔生

搏一搏單車變摩托
望下前酋長就明

D巴就是成功的例子 6 把都抵番之前個d

原來有750個

果6把我暫時好似用唔著
不過抽到已經滿足

5000 好似都係唔抵 又唔係話好多

我係已經碎ED

除非以後唔玩物理
如果唔係好大機會後悔

想碎Theo專

蛋妹啲Perk係唔係點1-1-4-4-2?

課個T1 pack算
入post以為好多歐洲人

非洲人真係唔敢玩

平日用黑科技4次(4400石)已經比呢個T1包換既FRAGMENT多
但你要計埋機會成本, 4次黑科技=8X5=40條KEY, 唔用LOOT BOOST都有600粒FRAGMENT

綜合番時間(買個T1包就幾秒攪掂, 4次黑科技要拖一星期), 機會成本等等因素, 我覺得可以買既

我都冇打算玩毒奶
但把專放左係度封塵, 冇碎

BTW今日INN PAVEL 俾條女黎唔該

但真係計，你係蝕左6000石（三星英）或者2x日（inn 溝），點解唔揀隻無的英

對射lin冇乜興趣

碎晒都把自選啦

有冇t7 bd carry

4把仲係度呀知呀左

歐洲人

個計法前題係3星英係你眼中冇價值, 因為個TOPIC已經係講緊唔揀冇既英的話, 仲抵唔抵買

有無人知點解Theo 4stars lv50 base atk仲低過同星同級嘅Laias

一隻英有齊補血同加攻，仲可以補dps唔洗死（住）...
方便到呢

如果空身都係咁
我可以好肯定答你

因為係隻GAME SET成咁

仲以為自己漏左啲乜無升

見到咁多巴打放棄隨機劵換紅箱
陣間叫個歐洲fd幫手抽，雖然佢無玩kr

認真T之前啲數值無乜參考價值，升上吧

留名睇入冊

仲有25個box 之前抽25個得4張10抽卷

齊齊入冊做歐佬

暫時打到樽頸 五星升得好慢 所以諗住刷夠薑餅人換埋石抽券先

正常嘅，去到依嗰位單純想引你課，你忍到就無事

忍唔住買左50 box

非洲人依然非洲

我想知個T1 package有冇光法?
睇段片好似唔覺眼

.......冇專?

面具乎

唔好灰心,總會歐返次

第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告第一頁/公告

用下隻眼望下公告好過

▶The Last T1 Hero Package Event for 2017
:eriod: Dec 28th (Thurs) 00:00- Dec 31st (Sun) 23:59:59
:etails: T1 Hero Package is available for 5000 rubies! (only once per account)

* T1 Hero Ticket includes heroes up to Cassandra, Yanne and Oddy. (NPC hero excluded)

其實你禁實張卷都睇到可以換到咩英為止

第一頁=廢
公告=廢

到底合唔合3星mitra好

你D圖邊度搵番黎

呢句說話係死線巴口入面講出黎特別有說服力

Google only

唔好提了

合，下個禮拜公會打Hard

合，下星期公hard 靠你了

成日覺得湯丸巴 表面上好似正正常常覆人唔睇第一頁
但實際上就

屌點解依家唔可以就咁qoute 一定要打字

但係nyx都好正

下星期開hard?

開啦。。唔開一次唔心死。。
平時打n大大力咁車。。次次星期一就開始驚幾時俾人清。。
係要開下h俾大神們試下

T1 券換左狸貓，係咪要升到t5先有用？

我見之前有人話up唔抽等活動先抽，係咪指十抽券同單抽券都會計參加活動？（其實係乜活動？ 計抽嘅次數換禮物？保底？無知直真係可怕 ）
另外，如果家下淨係打到santa epis(每場8薑餅人)，刷唔刷埋2500換500artifact fragment 好？玩左幾日都有90支體水，但之後會唔會唔夠用？

保底 唔好

活動今日就完，要刷就快

我都想練隻NYX做物理輸出,好似PVE同PVP都勁

同埋單抽券唔計的，頭痛有感動就抽啦

比我簡多次我會簡nyx唔簡mitra
大叔控

三星專起步，有決心就練啦，真係好勁

關於紅字已經整理好再放埋落第一頁，點解巴打就係唔肯睇下

up好似計單抽

我唔整mitra 3星就可以整nyx 2星
好難簡

3星>2星

單抽券唔計...... 即刻無晒動力抽 好似儲exp水著數啲

Nyx儲多陣都可以上3星既

咁唔好問啦，你自己想點就點

畀你地屌多次都要講
第一頁真係唔見

The Last T1 Hero Package Event for 2017
:eriod: Dec 28th (Thurs) 00:00- Dec 31st (Sun) 23:59:59
:etails: T1 Hero Package is available for 5000 rubies! (only once per account)

* T1 Hero Ticket includes heroes up to Cassandra, Yanne and Oddy. (NPC hero excluded)

呢段我知上個POST係有講
但我無留意D hero出既先後次序
先唔知光法係遲過Cassandra, Yanne and Oddy出

有錯請屌

呢個幾好笑

睇shop hero個到 右至左順序係舊到新

加埋落第一頁鳥

Sor呀 湯巴 啱啱睇番條link搵到
另外，嗰位底已被起巴打好似未見過人嘅

成日潛水

G會會長
要召一召佢，你係咪等緊入公會

可能要開工呢

ok, thx

之前申過3會，之後諗諗下都係睇定啲隻驚耐唔耐玩先，求其入左個...會長隔日上線都唔開GR嘅辣殺

退會啦

有冇人記得夜晚hottime送幾多粒bell

3

第一頁都寫到咁你都要求其入，愛莫能助

諗住有番少少戰力先去滾搞巴打嘛

有戰力都係一個星期打3位數

唔洗有戰力 用多啲體就得

咩意思

一次過買哂Scarlet同光法

多謝課長令我地有GAME玩

今個禮拜企5500算

5500 唔穩的，起碼打到5650

巴打戰力太強，輕鬆秒王，而且只要打過王，無論打幾多傷害獎勵都一樣，所以隨便拎隻20lv角入去送死

睇下入3定G會, 3會好似話開HARD, 唔知咩環境
G會就暫時繼續NORMAL, 剩係幾位大佬打就夠有突, 其他人渣灘就OK

其實點解打n大大力咁車就要開h
你公告就話尾王星期日尾刀 跟足規矩做既
你係咁驚就不如係公告打埋一日一王 咁就實冇死啦

認真討論 唔好屌

今日CHRISTMAS DUNGEON 最後一日, 要趕野就拿拿聲

開H主因唔係早左尾刀
而係想試下夠唔夠打H, H獎勵一定高過N掛

但係上面有人話大大力咁車n
唔開h俾佢打唔會死心

今朝開完紅箱，已經再冇心機，走咗去打7Hell

好似唔關事

係個個星期都有唔同巴打問幾時開hard raid先諗住開黎俾大家試下，借用湯丸巴果句：唔開一次d課長唔心熄，好似係

有錯唔好屌

50紅箱開左1專, 2星, 2 十抽
中規中矩

咁我會錯意
唔好意思

我就冇所謂
最緊要課長們開心 佢地棄我地都冇game玩

試下用呢個

但係少好多料

咁你想點

嘩, 而家先知有呢個

睇路995

跟大隊

打一次囉 睇下自己會去到邊都好
或者開多次公投

咁我整一整表

我都支持開一次，唔係唔知大家差幾遠